有無人仲好掛住msn年代

好掛住一放學返到屋企玩msn
同鐘意既人一齊玩小遊戲個心會卜卜跳
成日都會諗返起以前既事 識過既朋友 同鐘意既人講過啲咩 仲記得好清楚 但發現原來已經係0809年既事
真係好想返去嗰個年代 好美好

顯示為離線...hahaaa

會特登off淨係同佢傾計

有時會諗 到今時今日係咪只得自己先會仲記得

個個都好似失晒憶咁

我明
好似得我on99咁 仲記住人地講過既野
到而家我仲會諗返同佢地傾計 玩既片段
唉 以前真係好好

算啦巴打 我地咁樣好似自己跟唔上時代咁 向前睇好d

盡量架啦 我都feel到我成日懷舊mode會令到身邊既人覺得我煩

上來9up下就算

我地原來大得太快... 我明明仲係細路仔黎

以前會扮offline捕初戀
最掛住都係m群

初戀

係呀 我成日覺得自己仲好細 以為自己仲係15-6歲
間唔中睇返啲相開心下算

放學返屋企等佢online
再借啲意問功課
佢係咁震我其實好enjoy

往事只能回味

ICQ 先正，MSN 太大食

我又無咁大年紀

以前d表情符號好得意 見到得意可以save落黎用
之前試過搵下e家有無人搞返msn 雖然搵到 但都係用唔到

而家仲記得自己icq no.

夠膽就貼d對話出嚟

btw 無膽解除封印

係msn曖昧再係學校扮唔識

同囡囡傾計要用青蛙仔
我之前部電腦仲登入到唔知點解

巴打你搞到我搵緊以前save低既對話

我係用黎check佢有冇背住我online溝其他女

試過一次懷疑ex偷食，趁佢去廁所用usb save低佢msn既紀錄番屋企慢慢睇
結果d對話入面睇唔出佢有偷食，不過就晚晚同我話訓，之後同另一個男仔繼續傾到好夜，對方仲要不停講d咸濕野，話夢見自己同佢啪啪啪之類

Msn真係回憶 經歷過兩個重要嘅人
前排有個改版msn可以用，但已經冇人on

巴打好癲
不過都好呀佢無偷到食

唉 以前重要既人而家已經唔重要
但都想知佢地做緊咩 會唔會諗返起佢曾經重要既我
有啲1999

佢同我話訓之後係顯示為離線 原來係偷偷同其他人傾 呢次之後大家都對對方失去信任，好快就散左

開頭想用自己英文名+出世年註冊
點知已經俾人註冊左，之後好奇呢個同名同年既會係咩人，就add左果個address睇下
原來係一個荷蘭仔，仲生得幾靚仔下，大家雖然同歲但係人地鬼仔成熟好多生活精彩好多

黑白棋

一班人一路玩online game
msn係咁響鄧櫈燈

最開心係畫畫 同整GIF 氹囡囡
最傷心係傾傾下 佢離線 每日見佢10-11點先online 諗佢係唔係有約會

ICQ 最正係有shared file 同好似紀念冊 寫晒野

messi suarez neymar

以前嘅年代上網識女仔邊會好似依家咁樣㗎

好掛住

相同真人唔會太大分別
仲有陣mk除 邊似而家個個偽韓

有次認錯個女仔係我男仔fd
同佢msn 傾左幾粒鐘先發現
唔小心鍾意佢到依家

仲有無聯絡啊

記得以前成日玩砌puzzle 好正
又成日扮off
好有feel

好掛住個踩地雷

好想瘋狂打閃字呀

我間中都會諗起
但我最懷念係icq年代

以前真係會
從前為你捨得無聊寧願休息不要

同我一樣 好懷愈07-09年

我喺msn有好多好美好嘅回憶

你係咪我黎？

電腦係廳 比老母鬧夜訓都要同佢傾埋先